lamela斷腳祝福區.

好撚憎牠希望佢斷腿🙏願意用連登拉美拿四隻腳換佢一隻

樓主終於上水

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又25

幾時有潛

唔見你幾日

你唔憎佢咩條友成日吠

佢上次比我撚到仆街

榮華

佢日日比我撚

你講邊個lamela先?

佢日日幫我含撚

會然講緊最撚小氣果條傻西

林美拉遠射屈到

咁撚黑心

砰一聲

穿心腿 阿狗睇路啦

丹尼路斯一齊斷啦

gchi